（無限loop）macbook有咩game好玩？

鍾意啲多人玩嘅game（同時多人玩或者成隻game好多人玩）
平時玩開moba類嘅game多 但係其他都ok
card game就暫時唔好住 有玩緊爐石

免屌駁論：
唔好講咩買得mac機預左唔好打機
想打機買過部之類嘅說話
你買部電話會唔會齋用黎講電話 乜game都唔玩？
會都唔關我事 因為我唔會
是但啦總之唔好浪費大家時間

btw應該唔會裝windows
一黎無碟
二黎驚部機負荷唔到
請出招

上淘寶買game 呢期買左隻三國志13

唔想玩老番就去steam買 不過勁少game

唔係好想玩單機game
有無邊啲係多人玩啲？
一陣上steam望望

型
而家求人仲咁串

Photoshop
真係玩到上癮

上steam 自己睇啦

而家d伸手黨進手到又懶又串
暑假都未開給放就咁多智將想打機

求？
問下大家意見討論下咋喎
咩叫討論區啊？
宜家連登乞衣區啊？

Cs go 真心玩到

好撚臭串

討論

上stream又係要時間
上連登問都係要時間
上連登我仲可以擺喺度等人覆吹下水
睇下有咩game多人玩
咁做咩唔上連登問

你想討論都講啲關事嘅嘢啊
同個主題完全無關你想點？

老老實實，就算盲文都唔識多個，
上google到打macbook game ,都有唔少啦

你講撚哂堆要求出黎就叫人出招
邊撚度有討論？咁唔係求係咩？

[/quote]
上stream又係要時間
上連登問都係要時間
上連登我仲可以擺喺度等人覆吹下水
睇下有咩game多人玩
咁做咩唔上連登問[/quote]
覆唔覆到你

你求人個陣係出招咁求？
即係你平時乞錢係 你出招啦 做個好心出招啦
咁樣？

上stream又係要時間
上連登問都係要時間
上連登我仲可以擺喺度等人覆吹下水
睇下有咩game多人玩
咁做咩唔上連登問[/quote]
覆唔覆到你[/quote]
macbook 有買連外顯?

咁撚怕比人屌就咪開post啦 你而家比人屌唔係因為你用mac 唔係因為你唔知有咩game玩
而係你既態度啊小朋友
問人野仲要求多多
當我地係咩？你係我地個客 老奉serve你？

覆唔覆到你[/quote]
macbook 有買連外顯?[/quote]
無啊
本身買黎唔諗住打機
宜家sembreak屎忽痕想搵嘢玩下

呢期玩paladins
battlenet就可以玩下diablo3 wow之類
但唔知咩問題玩玩下會開始lag到玩唔到 轉用bootcamp又冇呢個問題
利申：lol玩台ser一定要bootcamp 但paladins mac都有

下？
你當你係咩啊？
我有無要求過你入黎啊？
我怕比人屌？比你條毒撚係度吠兩句我會少忽肉？
你未繼續囉 提你唔好浪費時間姐
我就見到除左你咁得閒係度汪汪叫之外無人係度叫春
亦見唔到 你而家俾人屌 呢個現象

macbook 有買連外顯?[/quote]
無啊
本身買黎唔諗住打機
宜家sembreak屎忽痕想搵嘢玩下[/quote]
內顯玩到嘅game 有限
我近排推薦BATTLEGROUNDS
但冇mac version
你都係玩番lol 果類低需求嘅online game 啦

點解咁既post 都有人入黎嘈
搞咩呀連登啲人

air定pro先 pro既話應該絕大部分連機game都負荷到

啱啊
所以你都知我係air唔係pro啦

無啊
本身買黎唔諗住打機
宜家sembreak屎忽痕想搵嘢玩下[/quote]
內顯玩到嘅game 有限
我近排推薦BATTLEGROUNDS
但冇mac version
你都係玩番lol 果類低需求嘅online game 啦[/quote]
想睇下有無啲唔需要滑鼠嘅game
懷舊下玩跑啊彩虹冒險個啲又唔得

air既話我諗lol／csgo都應該無問題既

點解咁既post 都有口德撚
搞咩呀連登啲人

比人恰得多
是但搵個位發洩下 搵下認同感姐
由佢啦

你見有9個負皮都知咩料啦

下 facebook啊？
1like1support?

咁借問聲有咩post係專係比人入去嘈？

唔好咁，知你比人恰得多先咁話人

LF2

得啦 你兩兄弟
繼續互含未算
唔好阻住其他人討論主題啦

攞景？

樓豬慘慘 咁耐得一個口德撚出面撐佢 佢都可以厚臉皮到話冇人屌佢

下
要有人撐先係無人屌？
你啲邏輯咁奇怪嘅
即係你唔支持薯片=支持林鄭？

12負皮 0正皮

政治正確

無計,好玩嘅game 多數windows/PS4
dota2

dota真係好玩咩？
我見身邊或者網吧都好似無乜人玩

14負皮 0正皮

繼l4d2後又一個遊戲台伸手黨
此貼必火

國際象棋/新接龍

幾多歲啊神探
咁得閒係度數不如搵啲有意義嘅嘢做好無啊

gta 5好好玩
快啲買

無計,mac機 少game 簡

伸手黨，拎你比人屌屎忽既時間上網搵game,
你依加咪玩緊囉，洗係到嘈交？
屌你一句駁幾十句
你伸手黨咪認囉

Paladins left4dead2

塊面皮厚撚過城牆

駁唔到啦而家
自己比個正皮自己先啦

1你要定義好伸手呢樣嘢
10個回覆嘅game我都係有認知
亦可以叫有做過功課 所以唔算係伸手
2我係度開po唔代表會嘈交
係度嘈交嘅原因係因為有啲好似你兩兄弟咁嘅濕鳩識飽飯無屎屙入黎講歪理

冇144hz mon , 不了

呢條撚樣好撚on9同小學雞
你唔撚係答人就死出去啦
人地都講撚到明 咁都要俾你條屌話態度寸
香港人係咪真係咁撚大壓力 實要搵位屌下人
而家我代樓主屌你老母啦 快d去醫院睇下你老母啦

玩l4d2 已經熱到仆街

玩唔玩係一件事
玩唔玩到係另一件事
加油樓主

買部枱機裝windows ，之後MacBook rdp 入去玩啦

樓主唔洗理班傻閪小學雞

原來你就係第二個正皮

macbook唔好用parallel
用boot camp黎裝windows
用曬成部機

宜家macbook原裝bootcamp仲有人用parellel咩

其實好多人分唔到30/60fps

樓豬點解你全部quote 都quote 唔到

Don't starve together 呢隻多人生存game?

印象中mac機玩到，又唔太食資源
同埋都幾多人開server,又可以搵朋友一齊買

上討論區問下有咩game玩啫, 又唔使起晒鋼嘅
大家傾下有咩game好玩仲好啦

steam有d indie game都唔錯
個人中意Titan Souls, Don't Starve Together

好似有一個位quote唔到之後quote親個段都變左quote唔到

免費既有
World of battleship
WarThrunder
自己都有玩開但唔好預高fps同畫質，無緣嫁啦

俾錢既都好多，steam唔少
大路既csgo都叫玩到(屋企網慢會lag 但有時都幾順)
賽車既玩過GFID2，都唔錯
懷舊既有WOW，其實都幾平，圍翻起1蚊1個鐘 得閒練下級都幾開心

老實講樓主都係想問吓有咩game推薦姐，有既咪講吓囉，唔洗下下屌曬鬼既，同你有仇咩大佬

Tf2
世界第一
又免費

咁多負評既

未又係一個制
有咩好在意
一係你陪兩兄弟幫手數囉

屌你老母你個傻閪睇下幾撚多人解答樓主
唔想答人就過主啦 最撚憎人屌人抻手黨架喇
大大個討論區唔俾問野
d垃圾叫春post你唔入去屌
而家問人野阻倒你
大撚把人想知樓主個問題同想答樓主
得你個傻鳩係度數正負皮 笑撚死人

曲線推post

正式宣佈連登言論自由已死
正式宣佈連登言論自由已死

你而家咪一樣唔比我笑樓豬伸手

連續兩層dont starve
appstore都好似有
一陣down黎玩下先

原來仲要係直必腸 屌頂唔撚順 笑到抖唔到氣

祝樓主全家長命百歲 百病纏身

依家仲有人玩咩？
好似個個轉曬去ow

頂 覆錯post

樓主唔係話你

叫啊joe啦你

屌你老母講咩啊

都仲有人嘅....
外國人多...

利申：死忠

我玩ow班fd個個都話有tf底啊
即係代表⋯

唔關事
大把人玩過

stop!!!

wow同爐石
早幾年趁特價個陣買埋witcher 1,2

我玩spy敢認第2冇人敢認第一

爐石
不斷玩棄玩棄無限loop

唔撚係game丫？

俾你玩就乜都變垃圾

好啦好啦
咁我玩你啦

睇清楚樓豬要求未啊
未睇清楚亂答會比人串親架

無聊到呢

我覺得你個篇野唔係搏屌多啲

( Show Blocked User - 2Z )

係咩
我唔覺喎

型

我都唔撚明點解開post問人野一定要好聲好氣

屌咁要咁撚串
叻仔

食嘢先 你繼續幫我推
鍾意數負評啊 搵窿捐啊 乜都好
唔好比佢沉！

其實我想玩2K 有無方法除咗parallel

原來有求於人仲可以聲大大

Heroes of the storm
屌打LOL

2k好似stream有得買喎

見工寫定堆要求
月入兩皮
唔要ot
朝10晚5
食飯搭車津貼
2年升manager
是但啦唔想哂大家時間

第一句就唔係我打嘅
不過我覆你啦
點睇你都唔係見我個個啦
就算換轉依家呢個情況都唔會係
你只不過係一個搞事嘅人
所以無人有義務對你客氣

睇黎香港人壓力真係太大，開個post 都當自己寫緊求職信

我都覺得佢嘅比喻完全唔啱

用開60hz 轉 144hz,個分別大到仆街
同hdd 轉 ssd 一樣，用完返唔到轉頭

是但啦唔想哂大家時間 呢句先精境
咁唔叫老奉叫咩 咁唔叫串咀叫咩

我去過app store買GTA VC玩 不過玩到部機好熱

Btw樓豬唔好再理啲傻閪啦 你越理佢佢越開心㗎

阿木 不如你唔好叫阿木啦

其實我都係想做到faq個效果
事實上逢親有人問game都會有人講個類說話
根本就無阻答我嘅人
而係寸到想搞事嘅人
係寸嘴 又如何？

擺明寸你啦屌你老母 寸你唔起呀
成個post最撚傻閪果個

你有無試過插電制玩
我之前試過滿電之後插電玩game
好似係無咁熱

面係人地比嘅 下句自己諗啦

咁都有得屌
lihkg真係多小學雞

一向都知開post下面放定d常見答案嚟表示自己追過post知呢個問題成日d人會覆嘅嘢，唔好又覆同一段嘢嚟阻礙討論

上面屌人果d不如講下唔咁做點阻止？

完全諗唔到關呢段嘢或者呢個po咩事
你好似係個平行世界度同兩兄弟玩緊咁

事實上打唔打都係有堆咁嘅人
好似我開黎唔係搵game玩 係搵交嗌咁

你段野的確係

Sims 4 冇人講

btw返正題

樓主可以自己用上面條link睇下邊隻啱你玩

有錢買可以買portal玩下
dont starve系列都值得買嚟玩
同埋好啱macbook air玩

串過馬撚

未又係得你兩兄弟
事實上係你地無嘢做係度搵窿捐 搵位入
覆你地緊係寸啦 你地岸鳩阿嘛 根本就唔關主題事

我想睇有咩game多人玩
如果有個選項係check個game有幾多活躍用家我一定用

買返條gameboy線我同你連機

btw dontstarve上面都多人講
一陣會down

你有成tb又pro玩乜都得啦

負評係俾兩條傻鳩小學雞嘅
咁撚樣都叫伸手黨？冇撚嘢呀 係咪啱啱學識呢個字要搵地方用吓呀
你話旅行post咩research都唔叫人幫手plan就話姐，呢啲討論同介紹game嘅post洗唔撚洗講埋搵咗乜乜乜game玩完覺得點點點求狠批先唔叫伸手黨呀
已block 阻鳩住晒睇post 你兩隻小學雞自己圍爐啦

話人伸手黨個傻鳩出黎啦
係咁而搵下大把人人問推介
click入去睇個個都正正經經咁推介遊戲
係你兩條傻鳩無啦啦屎忽痕入黎屌人伸手

覆翻樓主先，有冇諗過玩web game travian嗰啲 冇任何配置要求
不過其實好多game唔開高配mb air都夠做,parallel都唔會係一個問題(冇追晒唔知你hd幾大)

我上個po有問過web game啊
晏啲再search下你講個隻

其實Mac App Store同Steam已係兩個好好既平台比你搵Mac game

等Steam特價時會平好多
有D game買一次同時包Win版Mac版

你又唔講想玩乜類型既game
好難推介game比你

你玩開咩game啊咁

唔lag咩

又學到野

l4d2

究竟呢句嘢係邊個講
好似係度做我咁喎

利申叫人入黎咪撚嘈住 (搞到變左討論其他野) 都唔得
唔知唔識就由撚得佢沉底/自推咪算

又唔係迫你入黎嘈
又唔係指名道姓屌鳩你
自己對號入座仲on99 咁

正題:
巴打想要咩類型
懷舊可以玩返diablo2 ($120 hkd左右)
射擊可以玩overwatch
卡牌game可以hearthstone
再唔係LOL 果d

玩online 真係steam 比較多
但好多都唔係好吸引
我都係減價買左先
好少玩

btw 巴打你imac ? macbook pro? 定係咩
用air 打機的話, 最好買定滅火筒同防火衣
廢事爆炸整親自己

World of Tanks
World of Warships
World of Tanks Blitz

唔撚想答就死返出去啦

你又唔死番出去？ 定係你句野入面已經推介左遊戲比樓主

air咋
暴雪啲game我有玩開啊
想儘量搵下唔洗點用滑鼠 用touchpad都得嘅game
懷舊嘅想玩跑online 但係驚部機頂唔順

世界之鬼

玩siri

我幫樓主屌鳩你班垃圾only

搭左飛機未

樓主隻狗

未

樓主fans

做乜鳩

樓主話你句野係咪想做佢
果然係樓主fans

邊度有人話求你 你比人塞住把口無得串人啊？

咪就係 求乜撚野
你唔想答咪等其他想答既人答囉

就算樓主唔係求佢 咪一樣求緊其他連登仔

其實我真係由始至終都無打算求人
我開po係為左交流
你同我講你嘅心水
我覆返你我點睇
搵到心頭好固然好
唔啱我玩嘅我同傾到兩嘴
何來求人？

問人野=求人
唔答咪死開囉 好撚想你答咩
實有人想答架

簡單做嘅比喻
有一日你個fd埋黎同你傾計
佢講
喂 近排有咩game好玩啊 唔要啲濕鳩答案喎
你會唔會
屌你老母收皮啦伸手黨求我比啲禮貌啊

交流 交流係雙方交換意見 即係類似平時連登仔既拋

認真答 我會同佢講 又要問又要限人唔可以答乜 煩過西

我冇話佢求人 係我quote個條友話佢求人 我先跟佢

下面繼續講game

絕地求生好似唔錯

上面個爸打又pro又成tb就話姐
我呢啲細cast屎應該玩唔到

真係唔怪得樓主，呢到不嬲一講mac機就起晒鋼，屌定你班仆街一鑊先仲好

其實最大問題樓主唔係伸手問人
而係d濕鳩態度
不過唔想答可以直接唔答 嘈黎無意思

利申 比左負皮

agger

係寸㗎喇
講真句又唔係同你過世關你鬼事咩

btw我連問題1都未睇到
點分大細
態度差都算係問題？
即係無口德啲親戚？

啱啊
跟住個個就會衝出黎講
我唔係喎 我無咁講過喎

我裝左steam ,玩road rush only

態度好有獎拎咩而家

呢句野咪撐你嗰位巴打講架囉
你都覺佢講錯呢？

其實冇問題 有人肯答你咪得
正如左膠都冇問題 總會有人support

咁即係problem solved啦
下面繼續講game

試過玩csgo ，部機勁嘈 驚壞del左

樓主覺得句野有問題 但係又覺得態度差冇問題

Macbook pro玩到gta5,bf1,ow路過
唔好再話macbook pro打唔到機

你咁大支嘢邊個敢話你
係笑我呢啲air仔咋嘛

樓主上黎討論都百鳩幾個負評 有咩感覺

多正皮係咪可以轉做積分去換小禮物???

Air冇顯示卡就真係難搞d嘅

多正皮係咪可以轉做積分去換小禮物 uote]

好傷心啊
依家喊緊

喊完不如繼續講番有咩game好玩

屌你老母頭先又屌鳩樓主
而家又想同樓主取暖呀

樓豬:我屌你老母依度討論區呀 講我聽啦仆街仔 唔係點討論呀

做咩姐你

繼續死雞撐飯蓋

Air都玩到dota 2,cs go

你咁樣格硬講 同話唔殺人有好人獎拎咩一樣咁無稽
態度好 同 唔殺人一樣 應份架喎

一齊玩pokemon revolution online

你又做咩啫

上LIHKG應份態度好？？
口積Ching?

態度好=口德
你阿媽有冇教你問人野要講唔該啊

咁都好嘈 好低質
Btw 冇apple撚護航？

就咁一句ban埋黎話人低質 睇唔出你呢個留言有幾高質

唔lag咩
定係你有額外配置

以前電腦有玩
macbook無windows玩到咩？

樓主覺得討論唔洗咪唔洗
態度好/有禮貌不嬲唔會係呢到應份搵到
你上連登幫人教仔？

我真係鄧你阿媽可憐 生著你同樓豬呢d咁撚無腦既人
比人屌態度差仲可以理直氣壯屌返人態度好唔係應份
你地咁講仲點駁啊

駁唔到收皮啦
打咁大篇野話俾人知自己唔得

一味靠攞人老母出嚟講
同埋話人弱智咁低莊
笑死

air玩唔玩到vice city

early2015

點玩？ Parallel/bootcamp?

其實用MacBook打機有咩問題，人哋蘋果自己都話要發展成Gaming Laptop？ 樓主就係知道你班傻閪喺到話Macbook唔打得機先打定駁就論，有乜撚嘢好嘈？

話時話我想玩2K17，唔Parallel得唔得

Csgo
文明

stream有得買

發覺連登好多cs糕粉

原來連steam同stream都唔識
想問你揀咗邊間中學未?

唔怪得之搵唔到game玩

睇返樓主D POST就知佢大學雞
典型又要打機又要買macbbok嘅ON9仔

睇樓豬段野都唔似有誠意問啦 又唔係善意
比人屌態度差就以為人地屌佢伸手
人地真心同你討論都唔係老奉 人地冇話你態度
咁唔代表你態度好撚好 上網同人討論都好似講到自己拎部macbook打機好撚威 其他人做唔到咁 係有心問你估巴打們睇唔出咩 專登屌鳩你？本身都唔太諗住出聲
咁既post上到熱門 問野post仲要咁多負皮 禁到入黎見到樓豬第一段野就已經知點解啦

伽巴 算鳩數 佢係明就一撚早明左 依加仲以為人地話撚緊佢伸手 連人地屌佢乜撚都未分清 你嘈黎都冇意思

我有串個steam同stream咩
讀大學有咩問題？用macbook打機又有啲咩問題？乜撚嘢叫"macbbok"? On9仔

人地話樓主串錯字姐 你做乜9

係喎 我柒咗

買mac就on9
你去任何一間大學
全撚部都mac咁滯
到人地買window你地又屌人用laptop打機on9嫁啦

樓主已經比人屌人唔敢岀嚟

唔敢出黎？
你訓醒未啊
真係得閒逐個逐個秒回你咩
寸錯字係咪啊
我撚知咩
係game網未得囉
咁撚執著未顯得你小學雞
柒過小學雞喎
有本事議事論事
無就摺埋啦

我係咪又要捉你錯字啊？

睇完你成春段嘢
我已經幻想你真人係有幾毒
搵曬啲盲點位去論證自己嘅point博取認同感
唔好以為是但企後一步鳩up啲嘢就係啱啦
你唔係清高啊柒頭
你都係一個上連登嘅毒撚咋
你以為你都係神探伽利略咩屌

以為係寸錯字 點知係柒撚到steam都唔識 仲好意思話我撚知咩

諗到佢係電腦後面見到自己比人撚到咁
好似春袋比人渣住嬲到岀唒煙發嬲打字個下笑咗

樓主：

block左樓主了，好似之前有個post話兩個人夾份買車咁，一樣咁on9，開口埋口話人毒撚，50步笑百步

讀到上大學連英文都串鳩錯
唔怪得game都搵唔到啦

唔好咁啦 笑鳩樓豬又會話你毒撚架喇

樓主柒夠未

個柒位係邊求分享
人屌你又屌
屌都比個point我啊
個個做汁男
有個好笑到po自己出黎就以為寸左我咁
未寸而寸咩 好撚嘔心啊
寸錯字未寸錯字囉
好出奇咩
上面啲人都唔知打錯左幾撚多個字
逐個逐個捉啊笨

係喎屌
廢事一陣佢又話我態度唔好

我睇唔明
有無人可以幫佢翻譯

如果想搵啲多人線上遊戲可以玩邊啲
想玩BATTLEGROUND 但係唔係咁想Bootcamp

前面啲留言正常啲
係呢幾頁無啦啦多左幾條友入黎踩場
咪撚理佢地

BTW, 有啲想down 番l4d黎玩

我撐樓主呀
想大家分享吓都要比人屌 笑死

佢要明一早明左

其實你咁樣同人唱雙簧想得到啲咩？

好多人玩battleground
boot啦

樓主岩玩彈珠台

寸錯字係冇乜野 不過你自爆steam都唔識就柒d姐

都係個句 態度問題

其實你都留言左好耐
我唔會因為你而改變態度㗎喎
咁你繼續留廢言嘅原因係咩
阻住其他人討論？
你真係好無聊

但係平時用既話啲file 上網都係Mac順手
要係咁開關機轉OS 又要割SSD 有啲麻煩同淆

其實我無轉過windows唔係好知流程係點
我以為係f4之後有個制禁跟住就去左windows模式

入黎留言 睇下樓主有幾柒姐

唔怪得知啲老師會問
你用把口黎睇嘢㗎？

我撚知咩
係五官未得囉
咁撚執著未顯得你小學雞

屌樓主係態度差啫
班傻閪使唔撚使屌咁耐

傻仔
你真係好撚無聊

你又有乜撚理論去比我地討論

明撚明就講緊自己有咩條件 想要人推介
點知串撚過馬撚
Card game 暫時唔好住？你唔撚玩 咁人地又唔撚比討論？ 個post根本唔撚係討緊論呀
樓主真係自己好好反省下

係搵緊人推介game㗎
咩推介game同討論唔可以並存㗎咩？
講兩句粗口又唔代表你啱嘅
再諗過啦

你應該年紀太大未考過oral
有主題就可以討論
主題大大隻字係頂
唔好咁隔硬啦
搵個沙包屌住先
搵到窿再比你入過 加油

買air又想打機真係on9仔，我就係

算啦Air打咩機 battleground 你個spec都頂唔到啦